口快快應承咗情人節陪sp

頭先約完佢話約星期五再做，我話好，睇翻calendar先知個日係情人節

邊度識

所以你有女朋友？

我幫你頂咗佢

App識

有啊，所以先唔知點算好

咁你推你sp啦

點識 sp架

Sp都要夾先得

吹左幾耐

有冇愧疚？

你又知我唔夾

幾日就第一次見面

畀2盒口罩其中一位，問題即可解決

圖呢？

怕sp誤會咗我想同佢一齊

日頭陪女，夜晚陪sp

最近支肺嚴重，唔好玩咁夜

咁咪推左佢咪得

你sp係咪好正？
有冇圖？
形容下

咁點屌到佢

兩個麻甩佬過情人節除咗屌屎眼仲有咩做

13晚同 SP 玩通宵
14號同女友食飯
早歸就再約戰炮友至天明

咪覆呢啲垃圾post啦

咁大個人就唔好咁多幻想啦

我想搵條女陪都無啊
做男人做到你咁 玩唒啦 師兄

咁仲有咩點算好 唔推sp唔通推女朋友咩

緊係推左sp又唔約女朋友
避開呢d破財日子

希望你中肺炎快撚啲死 有女仲有sp

起底 上一頁

邊會有圖
咪就係普通港女

大家都玩開，見咗面就知想點

3p囉好冇？

比你女朋友我 你再溝返佢 比你多個sp好唔好

識玩
13號夜晚陪sp
14號00:00一齊過
朝早起身執多劑再散水陪正印

係推就快，等人有時間頂上
btw如果對方有意，你咁樣hurt死佢

Gay

拉

咁咪同佢講 果日要陪女友唔得閒

收皮啦 廿幾三十歲人 揾份工翻啦 日日係屋企幻想

點解有女朋友仲搵sp?

有咩問題

13號通宵完仲有精神咩真心

死全家啦屌你老母

扮要返工咪得囉

垃圾post
上面幾個叫樓主推左佢都扮睇唔到唔回應
拉

佢無男朋友？

樓主又刷存在感 幾時有肺炎死

點解要咒我